小小焦土派嘅意見

支持解放軍入城除暴安良